情景題：你接唔接受到好似桃谷個妹咁樣衰既人做女朋友？

如題

如果可以屌家姐緊係接受

仆街有畫面
果排牙

如果佢家姐真係桃谷就唔介意

佢家姐真係桃谷
但你瞓緊果陣唔會爬上你張床追撚含

攞佢啲底衫褲打飛機都正

家姐